{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54478&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진 휘닉스"
    },
    "text": "客室紹介: 当宿は、各客室でネットフリックスをご覧いただけます。 しかし、ネットフリックスは特定客室でのみ無料で視聴でき、オンシーズンには料金が変動します。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 5歳未満は無料、子供は5,000ウォン、中学生以上は1万ウォンです。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 また、他の宿泊客に被害を与えかねない行為も強制退室要請の対象になることがありますので、マナーを守らなければなりません。 駐車場情報:内部駐車場がいっぱいになっている場合は、周辺の駐車場をご利用いただけます。 客室内施設:すべての客室では無線Wi-Fiが使用でき、基本備品が用意されています。 3階と4階からは海の眺めが楽しめます。 フロントおよびその他の施設: 1 階にはプロ用コーヒーマシンが設置されており、宿泊客に高級コーヒーを無料で提供しています。 朝食はトーストとカップラーメンを提供し、利用時間は午前8時から午前0時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴できるのはどの客室ですか？",
            "answer": "ネットフリックスは特定の客室でのみ視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴料金はいくらですか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴料金はオンシーズンによって異なります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "5歳未満の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、5歳未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "子供の宿泊料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中学生以上の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "中学生以上の宿泊料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否の対象となります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に被害を与える行為は問題ですか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与える行為は強制退室の対象となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "すべての客室には無線Wi-Fiと基本備品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "海の眺めを楽しめる客室はどこですか？",
            "answer": "海の眺めを楽しめる客室は3階と4階です。"
        },
        {
            "question": "1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはプロ用コーヒーマシンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前8時から午前0時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 419
    }
}